有咩漫畫係咸咸地又好睇?

變身

平行天堂

女子宿舍風流🐱

冇人敢認第2

天降之物

夫妻成長日記

當年睇呢套學好多知識

草莓100%

圓周率

To love ru

天鵝絨之吻

監察學園

GTO

超無氣力戰隊

小學睇過

監獄學園

好撚咸喎

月紅

男主角係有腳既春藥

青春水球社
好撚好睇 重睇左幾次

I"s
會唔會太老餅

THX大家,

ching sick野 我90後都鐘意

天上天下

慾望寄生Jagan
Satanophany

implicity

爛尾呢但係 速水呀

古屋兔丸 π

好咸

魔法老師
純情房東悄房客
亂碼1/2

名？

怪怪守護神

golden boy

一代高登仔眼中的咸趣經典

勇者死了，呢套估唔到咁好睇，要黃道有黃道，要攪笑有攪笑，要愛情有愛情，要咸咸地又有

TOLOVE超有趣

物語

DNA

監獄學園都冇人講？

鬼滅先係
D女角成日露波
咸咸地又好睇

Satanophany 真係好正

都唔算咸
對比返而家佢尺度算好低
但係經典來
P.S. 東軍在此

Keroro

你確定小咸?佢差未插入...
CHING血管硬化未?
食清少少健康啲

呢套正 可惜冇啦啦停咗, 結局草草收場.

有害指定同級生

後期唔知講乜...男主又長期神隱...

四葉遊戲

食戟之靈

純情房東俏房客

LMLM

少咸的定義係乜? (龍珠都少咸)
露下BRA咁的話碧藍之海
好笑~又有啲啲嘢睇~不過主要睇男人露械多
史上最強弟子都露~而且戰鬥畫面唔錯~王道向

如果要點都畫埋出來就TO LOVE
無得輸佢個作者最近有套妖三角都唔錯~
涼風都有露點~青春喜劇
重有殺戮都市果啲

如果想要扑嘢就終末的後宮
劇情幾緊湊~都有露點
男主扑完女主~第二日女主就過勞要睇醫生

另類啲的有多啦A夢~

偷窺孔

亂馬
keroro

去吧！稻中乒團

宿命戀人

黑獸

細個東軍而家西軍
而家覺得東城個人太被動同有少少煩膠
西野個人爽好多唔會扭扭擰擰，又夠獨立有自己夢想同目標，鐘意就出力爭取
不過總之成套嘢最乞人憎就係真中

兩個都不了，一定係揀北大路

亂馬1/2

InCase畫嘅The Invitation

鷹峰同學請穿上衣服

黃昏少女x失憶

Pretty Face

邊度有得睇

性食鬼
唔係咸咁簡單
好正

咩知識

上代草莓

無邪氣樂園

Sao冇人講?

源君物語 但個尾

屌咗姑姐
神作Confirmed

但咸到有啲疲勞
搞到而家想睇劇情多

Btw Satanophany
好多女
但劇情大暴走

好睇
都要講下劇情既

王道漫黎
男主拯救世界

指尖奶茶

不要欺負我 長瀨同學

家有女友（剛剛完左）

學識好多實用既招式
成日比條女問我邊度學

Lm

有格仔

槍王黑澤無人講

有你小鎮

識野

班長妹

新宿小男人

BAM

bam埋樓上
quote

窺視孔

源君物語

妄想學生會

咁少人講To Love

你打開人地個post睇下先啦

Jagan

稻中乒團

其實極黑的布倫希爾特頭一半係幾好睇

青春水球社

Getbackers

咸喺邊？

睇到咸就有

連狗條傻鳩
我驚佢老母臭西含撚啦

少少咸多多趣

咸能到仆街
若葉 160km 說謊可以嗎 好男人赤石

認同，d h劇情來來去去一樣，而家剩睇主線劇情

GANTZ

但又係咁拖 唔講佢條女做乜鳩
早幾集無啦啦顏藝又唔知想點

平行天堂拍埋去仲好睇

但平行天堂得開頭條女正之外
其他都柒柒地
同埋男主同種馬無分別
行到邊屌到邊
重要同6 7條女搞成晚都有野出
痴撚線

煩惱西遊記
成套野都唔知做乜勁又幾好睇

成為魔王的方法

吸血鬼與十字架
本身以為普通後宮漫，睇睇下變咗人妖大戰，主線有驚喜，其他副線補充啲人物背景故事都幾正

For ex?

請問play store 用乜app找？我用漫畫人，一本也找不到

偷窺之孔

I’S

下流梗不存在的灰暗世界

ptgf

化物語

爆笑王

仲要完到尾

我們不能一起學習

要單行本先有屌姑姐

好想識個咁既老婆

lm

師兄識貨

出包王女

最on9肯定河下水希

依套好睇

偷窺孔
假鹹真純愛

呢嗰個尾收得好靚
真係做到首尾呼應

當初以為會係爛尾或者腰斬

點知喜出望外

終於有得屌

呢套堅好睇

漫畫完左未?
睇到學妹被玩弄之後無UPDATE 睇唔到

勁好睇

漫畫完左了 速水

bookwalker

異世界風俗娘

經典之作 DNA2 老餅推介

鋼之鍊金術師

佢玩到咁串 放單行本
所以我前面果D無買都特燈買最後一本黎收藏

啲眼淚好咸

垃圾故事
屌完細妹屌家姐屌細妹屌家姐

アダマスの魔女たち
Destiny lover

蠟筆小新

龍珠（Z 之前）

有無LINK睇下
以前要去大陸網先有

鬼父

第一次睇依張圖果陣覺得好撚正

π圓周率

唔記得有無人翻譯 我係直接搵生肉睇

以前睇住黎j

名

異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術

巨蟲列島

Lilith's Cord

Ching識野

黃金小子

dna

緣之空

親吻姐姐

有無BL推介？

智神

最記得就係呢套

咩名?

推

睇到濕晒

小林俊彥
戀愛平行線

純愛塗鴉

女神級，仲係處

呢套唔算係咸咸地啦嘛
我以為咸咸地係好似出包王女呢的咁樣，定係我對咸咸地既定義跟唔上年代

咁都仲算少少鹹

召喚惡魔

點解好地地一套咸片，會血仲多過汗/精？.......

魔法老師

恰到好處嘅咸
完全唔影響劇情

最精彩嘅係佢完全將想溝女神嗰種心理狀態描寫得好好

一貴嘅死黨寺谷亦寫得好好
讀書時期或出黎做野都總有一個呢種好朋友喺身邊

冇記錯啲女係咪死撚哂

飛輪少年
亂馬1/2
十字架吸血鬼
涼宮春日 不過呢個唔係漫畫

農林

我見到咸咸地就諗起呢套，冇諗太多
畢竟夫妻成長日記教埋扑嘢都有人講

我諗唔係H漫就得
出包呢種冇扑嘢但露吓底褲，而家應該叫福利

神作

好似死咗一半但幾個鐵膽好似冇死到

電影少女
雖然睇睇下好神化

記得有個死得好慘

好多都死得好慘喎溶解咗

藍蘭島
最強弟子兼一

最記得就係個大波妹結局係點都已經唔記得

個名真係玩死人
其實怪怪守護神都唔太得架喇
但有個仲衰 破鞋神二世

菊理就嚟復活

少年要胸懷大志

破鞋神二世係支那名嚟
好似話桐葉係二手野所以係破鞋

留名

兩個名都咁衰
一個就十足小朋友睇既野
一個個名爛到透

粉俠傳

秋色之空
浮戀

下面嗰套去到後面鳩嚟

其實破鞋神二世個名完全係風評被害
因為呢套野つぐもも先會比人咁叫

個故仔點畫到44本

呢套由細聽到大 依家sem break 先至得閒睇
依家追到一半 真係好撚好睇 想問下仲有冇其他相似嘅漫畫

北大路

成班處女廚獨角獸
神薙就真係唔係處
但桐葉明明只係俾奏歌開發過

終末的後宮

補圖

之前睇嗰個唔記得個名
牆壁上有個窿 男主偷睇女主換衫
後尾比女主發現 威脅番佢

高中第三年嘅最尾100日講咗10卷都無郁過
利申：棄咗

為美好世界

天真無邪的樂園

真心好睇

都立水商

唔知有無人睇過
講日本開咗間專讀風俗行業嘅專科學校
咸咸地 但好有意思

真心推介
沖繩奴隸島

短跑女神

無限接近愛人的朋友

重口味 男男
咁緊貼香港潮流

Jagan依家都無咸野，係得開始個幾十話有攪野睇下

I”S

多啦a夢

最貼地係依本

在異世界迷宮開後宮

套野教咗我鮮奶咩意思
而且贏波可以揸波

竟然有人記得全名

呢套幾正可惜有格

仲有套勇者淨化之劍又係好撚離譜

Gigiant

廟不可言
源氏物語

扭曲的同居生活
π 圓周率
連褲襪

係，之後果一半好爛，作者駕馭唔到個世界觀

印象最深係骨勇者果段

仲有爛尾公治果堆

師走之翁最新please freeze please
前半
後半就。。。

飛輪少年
d女勁好j

2.5次元の誘惑

漂亮臉蛋

監獄學園下化

Is, DNA^2

呢套真係將咸濕昇華到愛既層次，兀就是愛

條友好野只摸唔扑唔知做咩

入黎就想講呢個

呢套唔夠咸

奈奈與薰的SM日記
超正

呢套真係好好睇，好鐘意學校線
男主反而覺得有d煩

呢隻矮人有d樣衰
但大婆真係好好J

秘密教學
衝突
弱點

思春期誘惑

好撚好睇，咸咸地同會睇到哭能左

差唔多每話架車都壞

夫妻成長日記真係正
我每次拍拖都推薦畀男友

偷窺吼

女神禁慾時

不嬲開掛漫畫全部男主都陽委

淚眼煞星

廢老先識

桂正和畫既漫畫

魔都精兵的奴隸

又有啲人話動畫搞衰咗套嘢，搞到作者冇心機繼續

笑

有無咩漫畫網推薦
一Search 都係一堆大陸網

稻中

唔該晒兩位ching

算唔算鹹我唔知
但係一定極力推薦呢套

點解要提?

桂正和

DNA2 都好正

桂正和如果要重甜嚟講我推薦短篇M，真係J死人，啲感情同慾望好澎湃

完左嗱？

完左幾年喇wo

唔係minami首OP救左套野都唔會睇

Satanophany

監獄學院

一騎當千

性知識囉

咩名

真
平時北軍去晒邊

用Tachiyomi啦清 一App有齊咁多

東軍在此！

我睇到速水想翻兜之後
全部都係生肉
搵極都無乜熟肉就放棄左

電鋸人

我與惡魔的H生活

呢套正

法悅

爬咗13頁
仲未見到謎之彼女X
食口水好淫 但卜部真係好女友

呢套算接到棒，多咸多黃多暴力
開頭畫功真心差，捱過70話左右
飛躍進步

都係細東大西, 大個咗先明白真中點解會楝返西野

SP一流

垃圾漫，垃圾作者

無限接近愛人的朋友

超好睇

黑羽川正啲

Gundam The Origin

又消費菊理

刀劍衰11

作者都話唔豬會唔會比男豬屌桐葉

超慎重勇者都幾好睇

邊到咸

巴打識貨，呢本好高質
前半啲挑逗好正
不過呢本直頭係H漫喎

前半可以係少年漫畫

H漫算唔算

得好少數男主會真係會扑，裡番d 劇情又鳩得濟 distance 嘅joshi luck 算係少數長篇有劇情又好j 既裡番

依套唔咸女主雖然臭但好想保護佢

唔係處女嘅女主但係男主26歲，應該唔係處女廚

套野我鐘意女後輩之後女主最後女上司

我反而幾鍾意女主，覺得佢好可愛

最衰就係月更，過兩年先一次過睇就差唔多

就出動畫到時觀感可能不同

佢如果照小說劇本出，隨時進度仲快過漫畫動畫女主沙優畫得仲靚過漫畫

戀獄島-極地戀愛

Great Teacher Onizuka

以前覺得東城好慘
而家再諗返就覺得唔係真係咁慘
佢機會都多過其他幾條女好多
其實最慘個個係北

可惜佢連SP都做唔到，只係兵

東城太被動，真中又柒
講講下 又想重溫下

原着係小說，停咗一排最近出返
唔等漫畫可以追小說，聽聞都似準備收尾

漫畫啲人物動作其實都畫得好生硬，可能睇小說仲好

春輝的作品
妄想老師堅正

西軍

呢套9成爛尾

內循環

桂正和買好多寫真做參考
所以啲女正過其他漫畫好多

後宮漫邊個男主角唔仆街？
個個男主角都艷福無邊，劑劑都要揀一個，套套都十個八角女角好J，又無得全部都要

秋色之空可惜無出中文版

可惜出得太慢。。。。。以一個月一話計，幾年都唔掂。。。。。

作者套新作連襪褲都唔錯

希望唔好又虐心啦

雖然呢個係佢主要風格

北大路由始都只係迫真中，用男女天性黎迫真中，點會有機會
講身材東城都唔輸蝕，興趣又唔夾，根本一開始機會就係零

神薙d人自己諗咋喎，作者好似兜左話唔係啦

佢成日掛住畫地下城姐，其實每月頁數算畫得多，漫畫月刊係咁

係漫畫人見到個名真係呆撚左，改得咁有詩意

邱比特的惡作劇

超無氣力戰隊
笑撚到我仆街

桂正和好鍾意畫屎忽，畫到個鮑位漲卜卜

原來連神薙都係風評被害
被污染vs被破處 毒撚真可怕

如果唔係真中優柔寡斷
東軍早就屠城
學園祭果時明明有機會
佢老味講對唔住

波大路
成日整爛件校服

北大路會有種貼錢養仔的感覺

佢重想畫新篇整條仔比東城
佢想死定

旋風黑鷹

多咗A夢

其實係因為原本怪怪守護神
嗰個討論區定係乜嘢被bam先至改咗個咁嘅名

香港台灣都係怪怪守護神

作者P站直情係R18

絕望先生

我都想要個咁嘅姑姐

唔緊要啦咁可愛
成日噴水

咸得黎好笑ok?

無良公會

湯搖莊

套野好有妖旋既視感
有啲炒冷飯感覺

唔算叫福利啦
出包呢啲擺明係叫賣肉
好似火影死神鬼滅呢啲非賣肉動畫但無端端整啲咸濕鏡頭咁就叫福利啦

你啱，我都搞錯咗

哥布林殺手

爆射！！弓道

你地講左D全部都係超咸,唔係少少咸
扭曲的同居生活或者超無能力戰隊個類先係少少咸

你係咪on9架？

哥布林殺手咪冒險類型少咸囉

d女正呀

B型H系

無限修車

城市獵人

伊卡洛斯

konosuba 和真？Trinity seven 直頭真男人

浮戀 男女主D名同未來日記一樣

Trinity Seven 廚導七人眾
kiss x sis
To love

完左咁耐, 終於搵到無格仔版

好正

屌
呢套咪撚睇
垃圾劇情

桐葉係姫係公主

I’s 個種唔係為咸而咸
劇情好好睇

seed定老母

請問中文版書是否只有實體？ Book Walker 只有日文

垃圾的只係男主角

孔中窺見真理之貌

如果睇連載係唔會記得劇情，淨係會記得啲女好淫
但其實佢故事好簡單
個老竇想借學園祭養自己個仔，再奪舍
但九州分家有個巫女可以暫停一切法術
一班人由九州打完返嚟，就已經係學園祭大結局

物語系列本身唔算鹹，但係大暮維人經手乜都變返做H漫

這已是徹頭徹尾的咸漫吧……

但女主角好似由頭都尾都冇咩福利
波都唔多露
家姐好似好早死咗

男二變左真主角

可惜沒女

小說好似有版權唔俾人放上網

第一次睇，純粹睇咸野
過幾年大個，睇到個結局喊左出黎
胡桃

無人講監獄學園

花姐真係好撚正

隱語島

刃森尊畫既我覺得都係

小花好正....

又要重温

贏小春代十條街

雖然漫畫爛尾，但都想佢岀動畫第二季

High school DxD

你記錯左啦
家姐 棗真夜 係最後幫主角宗一郎吸收哂佢啲異能之力先死

好早死既係佢呀哥棗慎

天上天下我成套齊哂睇過幾次

兩姊妹都無死
而且如果黑髮細妹係女主黎計
一開波已經全裸跌落男主度啦

我一開始就已經當宗一郎係主角，就早期戲份而言高柳已經好閒角

吓？宗一郎唔係主角咩？
我真係以為佢係主角

樓上話男二變真主嘛，我當係講緊宗一郎，無理由話高柳係真主

睇左下劇透
連小說都要破壞啲毒撚既幻想
屌那星
咁不如睇中古貨也想談戀愛好過

劇情又甜女主角又係真處女

忘記了
呢套嘢啲主角群成日唔出現

我覺得高柳早期閒角，但後期重要
打敗埋宗一郎
我都唔知點角宗一郎會變勁

槍王黑澤

純情房東俏房客

正到喊出黎

多拉A夢

其實條友唔識畫女，尤其個波下下用圓規畫咁圓，仲要訓係度都硬到挺直

呢套嘢開頭無人睇好
連漢化組都覺得連載不出10期就腰斬

但越睇越過癮

根本連啲動作都好硬

好好聽

橙路

剩係睇過動話
最後變真之武人好正
想問點解佢咁鍾意家姐

宗一郎應該算係一見鍾情

果然係同一個作者,
同天上天下第一期亞夜個 pose 好似

呢套好笑
有啲細位神奇地寫實

有啲職業技用咗要俾返版權費職業公會
唔想畀就要用啲open source嘅技

中途睇到個死肥毒差啲成功NTR
我屌佢老味丫

邊到有後面
睇開幾個網都無更新

Nightmare Maker

我老婆是雞竇會長

碧藍之海

多謝各位巴打介紹

聖劍醬不能脫

男豬性無能不了

有冇睇過冇人講咪你講潮文？